[法律問題]法庭判左有罪，周街唱算唔算誹謗？

即係如果個犯d樣俾人周街貼周街唱
網上不停俾人貼相，變過街老鼠
咁貼野嘅人會唔會俾人告誹謗？

與事實不符先係誹謗

法庭判左有罪算唔算？

人地實上訴

你貼文時係定左罪就唔係誹謗啦

如果拎佢地個張大頭高清相 印a4 size 咪話唔過癮

等大家可以好似通緝犯咁認住佢地，見到就要識做

驚你咪黏報紙囉

有罪班報紙佬俾人告咗n世啦

查下例已經知
就算唔識查用腦諗下
判左有罪=事實
講一件事實都犯法咁做人仲有咩可以講